[突發] 一團火DSE 應試分享會2018

仲有唔夠100日就ＤＳＥ啦! 2018dser 你地準備成點？

一團火義補計劃會喺20/1同11/2係城大舉行DSE分享會，由幾位喺DSE攞到佳績嘅過來人分享中、英、數、通識科的應試心得，為各位打打氣，誠邀各位應屆ＤＳＥ考生參加。

有興趣嘅同學可以透過下面條link係google form報名，費用全免㗎！

莫問前程凶吉 但求落幕無悔
共勉之！

【一團火】DSE應試分享會 - 報名表（中學生）:

-------------------------------------------------------------------
DSE應試分享會詳情
-------------------------------------------------------------------
第一場
日期：2018年1月20日（星期六）
時間：10:30-11:25 數學科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 通識科
地點：香港城市大學

第二場
日期：2018年2月11日（星期日）
時間：10:30-11:25 通識科
11:30-12:30 中文科
13:30-14:30 英文科
14:35-15:30 數學科
地點：香港城市大學
——————
很多基層小朋友渴望得到免費補習的機會，邀請你加入義補導師及同行者的行列，燃起更亮的一團火！你願意出一分力解決香港跨代貧窮問題嗎？
「一團火」Facebook 專頁︰

「一團火網誌」︰

吳識先生聞說地球上香港這地方有個通識科的文憑試，是鍛鍊高階思維的好工具，決定從火星趕到地球來應考。備試之際，感到腦袋閉塞，頭痛欲裂，遂到畢通醫生的診所求醫。全面檢查後，畢通醫生對他說：「我們發現你患了腦癌。」吳識剛從火星過來，不知癌症何物，問道：「腦癌會否危害我的健康？」畢通醫生淡然道：「不會的。第一，你本來已經有糖尿病和高血壓；第二，你已經看了醫生；第三，腦癌病人之中也有一些戰勝癌魔的成功例子。基於上述三個原因，你的健康不會受損。」吳識聽後，放下心頭大石，繼續埋頭苦讀。在應考之日，帶病上陣，終死於試場之內。

留名

好好

正呀喂

哂學生時間

邊係呢...
我們搵到好多有心，考過DSE 的過來人嚟講...
講者都考得唔差GA...

迷就係...

已報名

有意義!

強帖留名...

仲未報添...

sosad

唔係lo...

樓主係咪痴撚左線?

上得連登有邊個唔痴線的...

很好呀...

我又推...

dse 雞死撚去溫書啦屌你老母

記者報名嚟呀...

樓主個組織一路搞開 有心幫窮學生都比連登仔撚
屌你地老母垃圾連登仔